姦劫女生：橋底色魔警署內自殺

秀茂坪警署有疑犯自殺昏迷送院，相信為姦劫案中被捕色魔。一名被羈押在秀茂坪警署的男子，今晨9時許被發現在警署內自殺，昏迷送院搶救。稍後，多名東九龍總區重案組探員趕抵醫院了解。

點自殺？

唔抖氣自殺

有可疑，唔通俾人打死？

俾連登仔屈梗係自殺啦

有人死喎，講聲RIP先。

神探又係時候出動
30歲變48歲
黑警

一定要救番佢呀

痴撚線，屌佢老味

自己夾斷自己條俐

呢啲仆街點都要救返醒佢，由佢係入面過埋下半世啊

死者為大呀

千祈唔好比佢死呀

點自殺?咬脷?

咪俾佢死呀

拉返嚟嗰個唔係踎開監 ga 咩

神探：比黑警砌生豬肉咪自殺囉

唔坐開監都知衰老姦入去有排受啦

黑警為交數亂拉人，家下驚個男人申冤，所以……

唔撚係掛

可能驚入到去俾班人玩菊花 千祈咪撚俾佢死呢啲仆街

屈打成招?

做乜鳩

屈你老母臭閪

吊頸亡 內文又無

便宜左條仆街

死左

羈留室入面吊頸死？
班黑警on9架？

會唔會係咁

點解自殺到

一睇到標題就諗起死無對證

死左喎，積下口德先，最衰係個女仔，唔報警就唔會害死一條人命。

益撚曬佢

擺明好可疑啦
警察拉個 疑犯 翻黎咋

一定唔係畏罪自殺

一定係含屈而終

英雄豪傑

謎底永遠唔會解開！

垃圾 落地獄被審啦

agger 好有可疑

好撚好笑

點解可以自殺到？被自殺？

....

重手左咋掛

被自殺？

用命還債
夠啦

積下口德啦，死者為大。

好撚唔合理

有得申請獨立囚禁

連登仔： 肯定係被砌生豬肉後再被自殺

我都覺得係

警署內點自殺

仲要上吊

cctv 舊野壞左

點自殺到 班黑警返工訓覺？

衰啲講條女都未洗得乾淨
姦佢個男人就死左
諗起屌佢個男人啲精仲係佢身上游
我係條女真係唔知點

10年獨立囚禁仲慘

食晒藥啦 如果咁都中，真係灰過石灰。

俾人拉左拘留緊都自殺到？
仲要吊頸咁大動作？

一係就毒果9up
一係班黑警真係好垃圾

連登仔都話左佢無做過囉

冤枉緊係自殺啦

連登仔：人都死咗 積吓啲口德啦

條友坐慣,都知入反去實比人打死玩死

愛滋雞

30歲以下 會唔會係佢個仔犯案 佢老豆幫佢頂

我又唔信班黑警夠膽整死佢，但點解會有工具留到比佢自殺？正常情況，要羈留果陣唔係 皮帶/任何利器 呢類可以用黎自殘既物件都會收起哂架咩？

斷鳩估，應該係用呢條褲頭帶吊頸，大家點睇

疑犯喳。所有疑點利益歸於被告
講抵死既人小心炒車

人都死左啦

積下口德

黑警真係好廢

食藥唔代表啲精游完
好似

班猶差都on9

呢條

條友有前科
之前仲衰過性罪行
根本唔驚入去坐喎

有料到

呢d 人，R佢老母

長啲果條

點解可以俾佢自殺到 班警察點做嘢㗎

褲頭帶都得
condom都得啦

之前冇衰過強姦喎

做咩屈人衰過風化
今次明明第一次

有

屌㩒錯
有毒癮周身針孔
俾你都唔屌啦
屌完都唔知有冇病

條友應該用繩高手黎
我估佢細個做過童軍

除左呢條帶，我暫時睇唔到有其他可以用黎吊頸既工具，除非黑警有心留低工具再兇佢入到去有撚排受啦，但我唔覺得班黑警有必要咁做。

唔玩菊花都日日打鑊金

真正犯人（30歲以下）：點解我一時谷精上老姦左條女
強姦疑犯（48）：我頂啦！我都幾十歲再入去都唔會比人玩得太過份。死就一世唔死都大半世。
脷伸：鳩估

黑警好可疑

其實好難架喎

本身基留室都大把差佬會同場

佢仲要重犯 重要吊頸咁大動作

可能檯面擺左係iphone電線

電影橋段咁款

重手得滯打死咗

今次條女同黑警大鑊喇，冤鬼好猛架#scream#lm

如果佢死左 D人會唔會話要積口德
死者為大
定係會話佢抵死 死早D死快D

😅

道德撚精神分裂

連登神探：
1）一定有內情
2）好多疑點
3）條女一定係雞，依家死無對證
4）扣你口德分
5）自行補充

佢一日未定罪一日都係疑犯

,

之前用USB線綁住個女仔
有無可能今次係用USB線吊頸？
估唔到最後竟然係佢自殺

咁似tbb劇情

入過去都知所有繩狀物體都會被要求交出
同埋每10-15分鐘有人睇樓（巡邏）
真係唔知班差佬點做野

吊頸缺氧個段時間身體會不斷抽束

褲頭帶根本承托唔到一個人既體重，仲要呢個人睇落磅數都唔輕

雖然跪係度用門較個方法都可以自殺

但呢個方法係非常難，要計岩哂角度

打死定吊頸死，無得呃架喎，一睇就睇得出。

RIP

道德撚全面進場

死者為大 死左就算啦

屌你,積下口德啦

痴撚線

成個TVB 劇情咁

案發地點離警署唔遠
"疑犯"被捕後立即被自殺
所以真正既犯人係

黑，被自殺，完

屌你人都死左積下口德啦

啊，呢點係真既，可以游到5日

睇下口德分差幾多先合格

我個屎忽窿唔可以比其他人污染！

入臭格呢d野要蚊哂出黎入包頭架

事後丸得個7成避孕成功率

佢自己都心裏有數
有案底
唔判終生都好大機會坐返十年八年

呢次點同，起碼判十碌八碌，到時出番黎都六張野，比著我都死撚左佢好過，橫掂都係等死

係差館，係有一係列既保護措施防止你自殺的。
因為個個剛剛被捕時都想自殺，所以咁多年黎已經好有經驗，可以預防的都預防了。

入臭格時，要除鞋，除皮帶，無任何繩狀既野
（例如褲內既橡筋）。

臭格內，唔係監獄個隻大閘，係用好細好密既強化網，個孔好細，鞋帶都好鞋穿得入，共他野更加難穿得入去吊頸。

仲有條女一定係雞抵死 一定無屈佢
個犯未審先判 對佢好唔公平

連登神探 贏晒

你認為吊頸嘅可能性？
假設真係吊頸, 點樣整工具吊？

算啦，班唔知喺嗰度自殺係幾難咪覺得無疑點囉
真凶可能仲逍遙法外

其實有死因庭架

成個熱門都係佢

都未審 法律上應該叫疑犯。宜家傳媒已經同支那睇齊。同黑警打J. 未審先判

利申。純common law 角度

等埋DNA應該會有真相

懷疑條友一早想死 死前強姦人 等自己遺憾
驚遲d會有更多d咁既人

有種替死鬼嘅感覺
明明仲有好多疑點

玩大左定自殺呀

到時咪知究竟佢係被殺定自殺囉，不過是旦中一樣黑驚都死

總之衣家有先例
遲啲有咩人喺警署自殺
政府都會話其實不難，有試過

依加本身佢又未定罪 又未有足夠証據去証明係佢做 佢只係疑犯，依加仲要死埋，點解仲有一大班人話係仆街，死左益左佢？
依加肯定左佢係個犯咩

班偽善撚炒晒車仲敢出嚟笑人神探

口德撚改口話底死
姐係其實龍門任佢擺
同d女權撚一樣

自己炒完車咪屈返人炒車囉 咩呀 吹咩 小學雞係咁架啦